影相嘅你又點睇

笑 如題

雖然菲林文青係好戇鳩
但係佢係咪未聽過曬相
同埋佢影乜鳩

大大聲話比人聽影菲林
啲相炒左都有得賴
唔炒又可以同班文青bff 圍下爐

著重過程定結果嘅分別

唔識影相
但覺得
一係近d 影人 一係冇人影建築

峻？邊撚到峻呀

成半隻腳冇咗
學下人像基本功先
不過caption冇錯嘅

張相重點係乜

影撚到成個bra咁

冇光暗對比 成張一樣色 睇唔到主體

想用對稱構圖 但個人坐歪左 九唔搭八